
                      Mala, porque, quitando los protagonistas y las camaras y montaje y tal, el argumento es pasable, es decir, es muy breve y no se ve muy completo, muy lleno, y que parece que le falta completar todo lo que le falta.
        
            